波叔其實幾刻薄

詳細唔講 費事自爆

唔明

波叔有開公司 其實
間公司都幾多人

鄧成波？

係咪佢的stan group 炒人？